{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_060488",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6950079'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2021-01-04",
        "domain": "음식점",
        "title": "국요리콩나물국 홍양갱의 밤  깔끔한 콩나물무국"
    },
    "text": "スープ料理 コンナムルスープ 紅ようかんの夜 さっぱりとした豆もやし大根スープ\\n\nさっぱりしてあっさりとした豆もやし大根スープを召し上がってみてください。 このスープは暖かくて香ばしいですが、一食の食事にぴったりです。 もやしの新鮮な味と柔らかい食感が感じられます。 , 調理時間:20分以内、材料:大根、豆もやし、水、エゴマ油、塩、出汁パック、レシピ:まず大根を千切りにしてください エゴマ油2Tを巻いたフライパンで大根を炒めてください 23分ほど炒めた後、お湯を1L入れてぐつぐつ沸かしてください この時、またパックを1つ一緒に入れて 沸かしてくださいようかんの出汁パックにはカタクチイワシ、昆布、紅エビが入っています 沸騰している間に豆もやしを洗って準備してください 沸騰したスープに豆もやしをのせてください鍋の蓋は閉めずに沸かしてください 塩を1t入れてぐつぐつ沸かしてください スープが白く上がってきます とても簡単にもやし大根スープが出来上がります 簡単で簡単なので、夕方にどんなスープを作るか悩んだ時に一度挑戦してみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスープはどのくらいの時間で作れますか？",
            "answer": "このスープは20分以内で作ることができます。"
        },
        {
            "question": "具体的な材料は何ですか？",
            "answer": "具体的な材料は大根、豆もやし、水、エゴマ油、塩、出汁パックです。"
        },
        {
            "question": "大根の調理方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "大根をまず千切りにしてください。その後、エゴマ油を使ったフライパンで炒めます。"
        },
        {
            "question": "スープには何が入っていますか？",
            "answer": "スープには出汁パックに含まれるカタクチイワシ、昆布、紅エビが入っています。"
        },
        {
            "question": "豆もやしの準備方法を教えてください。",
            "answer": "豆もやしを洗って準備してください。"
        },
        {
            "question": "スープを沸騰させる間に何をすればいいですか？",
            "answer": "スープを沸騰させる間に、豆もやしを用意してください。"
        },
        {
            "question": "スープが白く上がってくるまで何をすればいいですか？",
            "answer": "スープが白く上がってくるまで、塩を入れてぐつぐつ沸かしてください。"
        },
        {
            "question": "このスープはどんな時におすすめですか？",
            "answer": "このスープは暖かくて香ばしいですが、一食の食事にぴったりです。"
        },
        {
            "question": "もやし大根スープの特徴は何ですか？",
            "answer": "もやしの新鮮な味と柔らかい食感が感じられる、さっぱりとしたスープです。"
        },
        {
            "question": "このスープのレシピを教えてください。",
            "answer": "大根を千切りにしてエゴマ油で炒め、お湯を入れて沸かし、出汁パックを入れて、最後に豆もやしと塩を加えて沸騰させます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 377
    }
}